以家有幾聲咳都好撚驚

喉嚨痛呀鼻水呀咳呀
一有少少都好撚驚

有冇人都係咁

我都係

有痰都驚

肺痛仲驚 希望關食煙事啦

介煙啦巴打！

心口少少痛，少少咳，冇發燒
好撚驚
利申 我悉尼巴

小心d 飲多d水 勤流手呀

已經不停飲水，今晚早啲瞓，希望聽朝冇事

依家有啲喉嚨痛

後生驚乜。隻嘢設計出嚟專門滅廢老(即喺我呢類)。

琴日係火車有個男人(有帶口罩)咳，3米圓周嘅人都啤住佢有d仲即刻去第個車卡

喉嚨痛 有咳有痰

少少乞痴少少咳都嚇到半死

我都喉嚨痛呀 我狂飲水

咪話唔驚希望大家可以撐落去

成日有種痰上頸 成日要喉嚨氣管chok 2野先舒服

屌你老母有幾聲咳 仲要肚瀉 聽日去醫院check check佢先

但呢啲天氣偏偏易咳
有時唔係病 係冷空氣令到氣管敏感咳一咳都嚇親

係咪大家都係咁 自從呢件事爆左出嚟叫人唔好捽眼捽鼻之後d眼耳口鼻就突然變到成日都痕痕地咁 喉嚨都痕痕地想咳 成日凝住驚自己有事

我都係咁

希望係天氣問題啦

我以家係咁 飲水就會舒服哂

有痰應該就冇事
就算係肺炎都只會係典型肺炎

鼻水倒流，朝朝都係咁

其實無得驚咁多，平時都成日係咁，唔代表肺炎
做足防備is ok

少少鼻水已經啪定維他命C，好驚累街坊